下星期又有得睇we did it

諗起都興奮
We did it!

又係次回合返主場

we did it 真力驚